狠心block半年黎拖拖拉拉嘅對方

但係最傷心嘅係 對方連你block左佢都唔知

條撚屌就係佢？

可能條撚屌係我呢 係佢眼中

做咩冇啦啦咁狠心block佢 佢冇再理你？

差不多吧 愈黎愈冷淡 人哋唔想維持嘅關係我維持黎做乜

你咪煩住人啦

就係你之前post所講嗰個?

樓豬好勁 但係我仲犯賤緊

你又點樣呀

有啲野同佢解決唔到 係其他人眼中可能係好小事
係佢眼中亦都係無問題 但係我好介意呢樣野
同佢傾過嘈過 都已經兩個月 呢兩個月都冇見過
始終都係唔肯讓步 而我亦都好耿耿於懷
我同佢嘈既野 就好似神創論定進化論一樣
我都唔知點算

姐係價值觀不合問題
就算幾小事都好 你介意你讓步都會係心裡有條刺 依家可以扮無事 到之後都係會嘈返 係個定時炸彈
講真你哋都傾過嘈過都唔肯讓步連見都唔見 我諗依個已經判左死刑

有好野識 我唔識點講比你聽
係一連串咁發生 越嘈越多問題
大家傾好左重新開始 係大家互相遷就互相改
但係結果唔夠半日又係咁

有好多野*

你block左仲想佢點搵返你

好想搵人呻 好想比人屌醒
但係唉

唉保重呀
我都第一日狠心唔理拖左4 個月既對方
我覺得佢難受
對方可能覺得無咩野

半年先block已經好好，我兩年先block呀

明白 好似一啲小事會引發更多原本隱藏左嘅問題
本身傾好左其實都需要時間去慢慢改慢慢遷就嘅
你哋可能有少少太急進太想解決 就令到件事惡化左
又真係幾棘手 咁就要睇你想唔想放棄 再咁落去對大家都唔好

黎啦 我啲朋友都被我呻到煩
唔介意咪同我講下 睇下俾到咩suggestion你

屌醒你
醒未

如果放得低我都想 但現階段真係搞唔掂
我都唔想做啲咩去識人搵水泡放低
決定由自己睇下等到幾時等唔到囉

可能真係得不到的從來矜貴

話屌，點解會打咗殘體字

佢對佢無反應，未必係佢遲鈍
亦都有可能係佢心有所屬，到最後可以做到既就係放棄
我係被block果個

一個人要離開2046到底要幾耐？無人知呢個答案
有d人可以好輕易咁離開，但對某d人黎講要用好大既努力，什至會遍體鱗傷

似過 好撚慘

啱先發現比人block 咗
好在追翻post 知你唔係佢
因為我個case同你幾似
我都係之前一排同佢幾close
但從來冇confirm過關係
之後我選擇離開，對佢冷淡

我都有咁既感覺 del晒佢啲message 但靜落泥就意起佢同好掛住佢 幾時先可以放低佢

明呀 Block真係咩都冇 好絕恕我做唔出
我同佢喺大家各自最難捱嘅時間都互相撐住大家
呢4個月日日都傾 甚至尺度幾大咩都講
本身識嗰陣佢已經有女 但以朋友行先我當時冇諗咁多
直到佢話女友送綠帽...都係第一個搵我同佢傾訴
有次我打過去同佢呻 我講左成粒鐘先發現佢瞞住我復合咗
自己仲俾佢條女當小三咁打
而家佢成日話顧條女嘅感受就迫我要同佢斷
佢繼續拖拖拉拉 免得被發現我仲同佢keep住office hour傾計
佢就突然話我地關係好怪要短期斷纜 仲話咩等冇咁怪先傾返
呢個禮拜講親野都嗌交但佢又突然say sorry繼續拖拉
被背負小三之名又被拋棄 冇名份仲要炒得咁仆街點忍
但就係犯賤唔忍心斬 真心好佩服樓主有咁嘅勇氣

短期即係幾耐認真問
我就係打左次電話就俾人趕盡殺絕
覺得我就係第三者 但明明手都未拖過
可能條女派帽後覺得條仔都會咁對佢
嬲嘅係 點解綠帽都可以翻撻
Block真係好殘忍 離開佢又掛住佢
拖拖拉拉成咁只有自己受晒我究竟錯咩

咁算係拖拖拉拉咩? 咁唔係應該直頭唔理你啦咩?

想圍爐 我個情況exact7ly 一樣，我追曬樓主所有post 身同感受呀 未move on到樓主太勁 我block咗幾日就解封咗 我知我廢

有時諗吓你再咁拖落去，大家都唔會有發展機會，咁你就會醒，與其比對方繼續玩落去，倒不如搵個鐘意自己嘅，我試過兩年一直比人玩，兩年其間，我冇日開心過，甚至有抑鬱會喊，咁大個人都好少會喊係因為佢成日都情緒崩潰，但一block咗佢之後，初時係會仲痛但過咗一個月之後個心就開始唔痛，只係希望佢唔好再傷害緊另外一個人

佢冇再搵過我啦應該同樓主一樣 都唔知我block過佢 不過我已經冇follow 佢任何social media 我表咗白架啦 block佢係因為表完白佢約我出黎又甩底 話忙 我都感覺自己唔可以再搵佢喇 留番最後的尊嚴 但真係一開始用情太深 而家仲未放得低 心入面仲係佢 唉

其實都好有道理呀 自己都知係會冇回音 朋友聽完我講都唔睇好話唔夾我日日以淚洗面都唔係辦法 雖然都努力搵活動俾自己填滿自己啲時間 但係自己一個人個陣又好難頂 而家晚晚都失眠我諗時間會幫到手 我明你個情緒崩潰我都係經歷呢次 先知咁大個人 自己平時都好成熟 原來可以咁脆弱

搵個鍾意自己的又有啲難 本身我係鍾意搵個 自己愛對方多啲的人 一愛就係深情 所以先咁傷 下次可能都係唔敢放曬成個心落去了

咁我估唔係個個都好似我哋咁認真咗 放曬個心落去嘅 有啲都知道出黎玩不能太認真 呢次當係成長的一課 我哋都會get through it

給你一個大大的擁抱我都係 未到我個陣啲朋友當正我係足球教練咁款 始終當局者迷 旁觀者清 個陣時理性叫佢哋放低 而家回望番自己 先知道原來係咁難 我都係 約完朋友番屋企 沖住涼望自己都會忍唔住又喊 半夜失眠驚醒 又會睇手機睇下有冇佢的訊息 當然係冇啦 平日生活成日都諗起同佢一齊的回憶 同佢的喜好

用情太深到頭來傷害埋自己 做人果然要保持距離經過今次會拿揑得好啲掛 希望我哋都可以捱過呢段艱難的日子 變成更好的自己

表完白之後有回音又係傷，我個個冇正面回應過以及unread 最後一個我的message 又係傷 我相信我哋個心痛到都唔知講咩好

交出去的感情如潑出去的水收唔番 唔後悔嘅 只係冇緣份 佢亦都冇錯 唔愛又有冇乜辦法喎 我哋愛咁深到頭來可能愛情都係一個人的事 我個心交曬出去碎埋了 重建中 好辛苦 但我哋可以的！加油共勉呀

我冇呀 我有時仲係會㩒入去睇佢profile pic 晚晚失眠都會㩒入去睇 見到佢online 又會百感交集咁 其實真係要block 唔好比自己幻想 我朋友叫我刪除埋佢個contact 添 但自問未做到

晏啲得閒覆返各位同路人

俾人話自己係第三者條氣點都唔順啦
就咁放生佢 我咪仲冇尊嚴
好嬲好想報復 唔係認真分手又欺騙感情
最後得自己慘 但自己根本冇資格傷心
唔搵佢幾日就不停喊又猶豫幾時搵佢
我真係狠唔到 好犯賤

btw佢又真係無發現證明我做得無錯 我真係可有可無 連sip時間都唔洗我了

你點知佢冇發現到

我明呢種犯賤的舉動 但真係唔好再搵點搵佢都唔會珍惜 只會覺得煩
我朋友係我好想lur對方個陣俾咗呢首歌我

要細讀歌詞然後唔好搵知唔知

Wtsapp睇佢有冇online 真係我唯一可做之事 雖然呢個舉動好廢 我好明㗎

我unfollow 佢ig入因為我知道我一定手㾗心癮又會起 瘋狂睇佢啲野再作無限同不必要的解讀 如果佢follow 我 我upload 的每一個post and story 又會好費心 諗前諗後 睇下得唔得到佢的注意 其實可能係冇 所以都係狠心unfollow and remove follow對大家都好雖然有萬般不捨到而家我都好想佢睇我啲野同睇佢啲野 但決心咗就好過啲易啲move on

呢句真呀 人哋生活有冇你都一樣如常 永遠都有大把貨係手 有替代品 自己原來對於佢黎講乜都唔係 到頭來得番自己一個泥足深陷

我同你一樣 我哋只係十六號愛人永遠係後備 超級傷人

好似又啱喎 不過如果發現左都無反應其實仲朋友都唔想俾人block啦 衰過陌生人

好撚啱呀一直以黎段關係得我一個維持 你以為無斷係佢唔捨得你 就算係唔捨得一個傾計對象都無所謂 到最後其實人哋一啲都唔care 可能覺得仲好 少左個煩惱

一齊啦睇返我之前嘅post我覺得自己好on9 不過我冇諗過之後情況更worse姐 不過都好 如果佢好似以前咁熱情我應該唔會咁狠心block到 佢令我太失望 同埋我知道就算我解block佢都唔會發現 態度唔會好左 亦唔會搵返我 咁就更無所謂了

我明呀 朋友都話都冇開始過就結束咗的一段情有咩咁值得我傷心呢到真係好多同道中心呀 點解大家都咁善良一心一意 到頭來只換黎心碎 要相信自己值得更好的

一樣我都有諗過唔表白會唔會好啲
但其實到最後只會係拖 拖到大家頂唔順 因為佢從來都冇真心鍾意過我哋 都唔知當我哋係乜
我哋好勇敢架啦 明知唔會有好結果都夠膽表白 等自己死心 其實我哋仲叻過佢哋本人 可能佢哋都唔知自己想要乜

愛情真係唔係努力或乞求就會得到 冇得強求
我心入面都想等到佢搵番我 但其實係唔會等到
要學會放手都係一種成長
我都成日會諗起佢 我已經由得自己諗 都冇辦法 由佢諗 我估有一日即使諗起都會係淡然的笑
共勉

你講得好中 付出咗既感情收唔番 人地唔鍾意都無計 但我仲要晒幾多時間先可以放低 比人blk晒都仲咁掛住人，牽腸掛肚既感覺無時無刻都會掛住佢。點解自己咁犯賤同卑微幾時先可以恢復到

係呀我覺得未開始就失戀咁但經歷晒拍拖全階段咁 由相識到曖昧到平淡到厭倦 可能身邊啲人會覺得我on9 未一齊洗唔洗傷心成咁 但我真係心都碎埋 不嬲就唔係易鍾意人嘅人黎 我真係好痛 但最痛嘅係佢都唔在意 咪搵下一個囉

Sogo 7月1 號大減價

原來真係有咁多同路人

有咩慘得過同佢瞹昧左大半年，比一個同佢傾左冇耐嘅人截左

但其實認真咁睇，佢令我進步左同改變左好多。佢亦我反省，要學識點同人溝通，主動d。而家開始發掘多左興趣同活動

但係真係唔係咁易放得低，理性要我放，但個心唔聽話呀！

隔離台有個巴打寫嘅文, 每次心情一黎睇完都會好釋懁
呢個係其中一篇文
希望巴打唔好介意啦
經過今次之後, 可能下一個會更加容易同更加適合你
咁樣安慰自己可能會好啲
不過仆街, 唔知幾時先會遇到下一個
每日都會見到真係好難頂 呀呀呀

Me too block咗我ig. 然後愛理不理 當我係咩兵？

但成長既代價 會唔會太痛
為咗佢操fit自己 但佢已經唔再理我

我都以為自己出post
但我比大家好少少既係我同佢一齊過
但因為疫情冇得見（因為long d）加佢覺得價值觀唔岩而分開
問佢係咪已經唔中意我，佢又話對我仲係有feel
只不過家下冇得見點解要復合

分左手之後仲有每日傾，但佢越覆越hea，一日得4,5個msg，仲要每日得我講冇佢講，覆得勁慢
忍左一個月我block左佢一個星期想佢反過黎搵我，
但最後忍唔住問佢，冇左我一個星期係咪好輕鬆
佢答：原本你係有咁樣既意圖
Dllm，佢覺得我係到試緊佢

然後同佢講我接受唔到有我講冇佢講既對話
但最後佢unread我既控訴，我嬲到del左佢Line ac
我需要既係soul mate，唔係一隻公雞叫我起身

我好肯定佢知我del左
Line係兩個唔係fd就傾唔到，而且一定要用id加，知電話no冇用，所以佢一覆msg就知我del左佢ac

Del完ac之後，將一齊影既相移曬落電腦之後
就成部iphone洗曬，包括相，記錄通通del曬
個心鬆左好多，終於唔洗日掛夜掛
但當自己一個人個陣就好掛住佢，同埋唸返起之前既承諾就係咁喊
仲幻想佢會唔會搵返我
但我將所有同佢既contact，fb,ig 都del9曬，所以應該冇咩可能

但我覺得我好快會放得低
我只不過拋棄左一個唔愛我既人

完全明上面咁多多個絲打嘅心情
幾個月前我都經歷過
delete 左個對話佢(唔得嘅起碼archieve左佢 唔好再睇到)
唔好再手痕㩒入去人地ig 你會發現人地多左女仔follow
唔好㩒返入人地個交友app profile 你會發現佢download返黎玩 upload左新相
唔好再睇佢last seen 因為佢唔會再為覆係mesaage而online
唔好再懷疑佢whatsapp冇左icon係咪delete左你contact 即使del左咁又點 唔通你搵返人？
唔好再咁沉淪 我知要時間move on

一定要set比個限期自己
最後你會發現其實佢都唔係咁好 一齊都未必會夾
move the fuck on la diu

都係既 但明知係一個等唔到既人 但都瘋狂思念好想快啲放下 但我同上邊既絲打一樣 好唔容易咁愛上人...亦都好難放留番低一個人 好驚自己半年，1年仲係咁掛念

究竟佢做咗d咩 你咁鐘意佢

本身真係想一拍兩散 我唔好都唔好俾佢好
但好似真係咩都唔值得 當一個人根本冇你做咩都冇用
當佢同我講 如果你覺得呢段友情好辛苦 咁冇需要維持
懶係關心實情話你知朋友都唔駛做 就已經覺得冇辦法解決
嘥咗好多眼淚同關心都係咁 自問付出好多
但block真係做唔出 仲好白痴覺得佢有日會搵返我
只係想令佢覺得虧欠左我 將來對我好啲

既然都已經做出咗選擇，就假定呢個決定係岩。
焦慮未來同埋後悔過去既事情，經歷一次就夠。

從來 後悔唔係因為做過咩事 而係無做過咩事
如果依家唔block 然後發現佢有女啦 咁將來嘅自己一定會後悔無狠心斷
所以做左就唔後悔啦 如果係好仔我可能會可惜 但係賤男 我知道將來我一定多謝自己

我都係 以為自己係佢心目中係有啲特別呢個諗法實在純粹自我感覺

我覺得個種鍾意係好多情感夾雜埋一齊的 一黎佢調情技巧好 語言藝術 又成日同自己傾計 傾好多話題 分享自己生活 我哋咪以為佢想同自己建立感情 但其實乜都唔係 只係就手但我哋成個心都放曬落去 以為對方都有啲心

咁可能有機會係你唔肯放棄付出咗咁多的自己 包括物質時間或情感
我自己就唔會介意或計較自己付出左幾多 自問係我心甘情願 佢唔受唔受 都係我一個人的事 我亦都唔會怪佢 可能我係奉獻型掛
我都仲有假希望俾自己 block咗又解番 其實好大程度上係自欺欺人 佢要搵你想搵你 點都搵到架
打電話又好 用朋友手機搵又好 方法千百樣 睇你做唔做架渣
但近日朋友建議我delete contact 以免夜長夢多 同埋會好啲move on 自問未做到 但每日都係到說服緊自己 我哋都要加油呀 不過唔洗急 用番自己步伐
感情呢家野 邊有虧唔虧欠吖 唉 佢一定唔會咁諗架 佢都做得出咁的事 好大可能對於我哋係冇心架 可有可無失去都唔心痛 你都唔需要咁諗 學張愛玲話齋 愛就唔係問值唔值得吖嘛

喂吖 中曬呀 呢個世界點解咁多呢啲人呀
我都唔明 一齊傾得開心有啲信任 先會咁繼續傾又約出黎見㗎啫
以佢哋份人 唔開心都唔會繼續做呢件事啦
不過佢哋手上可能好多貨 唔爭在我哋一個
我哋的確又唔係咩嘅 咪又係人一個 任何人都可以被人替代 雖然好殘忍
最後淨返我哋放曬個心落去的人痛苦 慢慢抽離番自己出黎 每朝起身瞓覺都好辛苦 但我哋會好的

放心 佢唔鐘意你 就算發現你BLOCK左佢之後兩分鐘可能會諗諗你,
兩分鐘後照常生活

醒下啦屌 自己可以SAD 但唔需要比佢知 / 搵佢 盞肉酸嫁咋 完左嫁喇

我每日都屌緊自己㗎啦 但都仲係鍾意佢有乜計
我最叻已經係冇搵返佢轉頭呀 忍得好辛苦 我都知搵佢真係會好肉酸

散左幾耐喇?

頭兩星期最難過 , 之後一路每日訓醒都會FEEL到慢慢好D , 如果睇到相呀之類刺激到你果日又會SAD 一日
試最多三次佢都係REJECT既好收手喇
唔知你試過REJECT 人未 代番個角色落去有條友你同佢傾下計覺得OK , 但係佢成日想追你又示愛你點諗
好現實 你冇野可以做到而家 係等時間過同避左D 令你觸景傷情既野
我諗你都會睇果D分手後可以復合/ 做朋友既文 , 冇益嫁唔好睇咁多

兩個星期

度秒如年呀
真係少少野都刺激到我 心靈好脆弱 番工又要扮冇嘢
我冇再搵佢啦 無論我幾咁想搵 理性都壓制住 不過我好怕自己有一日癲起上黎唔知發生咩事渣
理性同係糊塗中間不停搖擺
做唔到朋友啦 一日我對佢有感覺 都做唔到
對方都唔想理我唔記得咗我

我都係 我係極度感性嘅人
個心從來都冇試過咁痛咁辛苦
呢個六月真係好難頂
但我知道自己唔可以搵佢呀
死纏爛打的話我最後一定後悔
幾感性都要叫自己剎掣

Del contact真係做唔到 連block FB IG都唔敢
我試過send啲好似yes no question咁易回嘅野都藍剔就已經死心
佢講到短期唔聯絡 遲啲再搵 做個好耐冇見嘅朋友算
明知佢唔會再搵我 決心archive佢WhatsApp唔想睇到
希望學你咁忍到兩星期 甚至一個月再睇我忘記到未
或者等到佢同女友又嘈交又主動搵返我
人生好難 每次經過同佢見面嘅所有地方都會諗起
大家都係咁辛苦 一齊加油

有時真係唔明成日傾計 轉頭又完全唔理你
當初點解要花時間喺度
到自己抽離唔到最需要佢嘅時候佢已經離你而去
一個人面對從來都殘忍

搵野做下分下心 搵FD食飯又好飲酒又好 係屋企真係覺得1日唔止得24小時
忍得辛苦就搵FD叫春

返工扮無野果到我真係明
明明唔想講野仲要笑笑口覆D同事

Archive呢個動作 係我哋未斷聯前我已經成日做 我怕自己成日想搵佢 同埋睇佢幾時藍剔我 所以我必須要狠心少少先得
你可以的 只要你想 我哋都好怕失去一個人 但人生往往就係咁有啲人注定要錯過 成為陌路人
深刻的人 用心愛過好難忘記 問題係點樣先可以放下佢 等佢哋係我哋回憶到但我哋唔難過 呢樣我都學習緊 好難
我都係 去過啲哋方我會自己再去 食過的店我自己又再去食 掛住佢我會咁做 但我知道都與佢無關了 已經變成我自己的事
大家一齊加油呀

全部都進行中呀 全部都做緊 運動都做埋 回歸自己一個人的時候真係好難頂

我都有諗過撞到點算 可能會逃跑哈哈 或者見到佢同第二條女一齊 （痛）但又關我咩事

個反差 係一秒天堂 一秒地獄

最sad係明明覺得佢係會同我行一世既人
但家下就變成尼世都唔會再見到既人

以後我地會向住兩個唔同既方向走
我既事以後都同佢冇關係，佢既都係

哎～過左去就唔好再糾結，迫自己放低
努力過返一個人既生活

但家下發生咩事仍然第一時間唸起佢
我目標係要學識自己吸收負面情緒
畢竟唔係中意既人既話，人地冇義務接受曬你既負能量

我都唔明 唔鍾意點解要花咁多時間去維持關係 ，又互相分享生活同心事..到你上晒心 就可以話走就走
究竟佢地諗緊咩...

唔明加一
好似覺得俾人欺騙感情
想追返又冇辦法 人地玩完就算
上左心 突然冇左個傾計嘅對象每日得自己心掛掛嘅感覺真係好辛苦

Sorry

近呢幾個月識左個女仔

同佢傾傾下計變左不斷去關心佢

但佢都係Keep著唔識愛錫自己

唔珍惜對佢既關心

覺得心攰就無理佢了

其實我都好想搵返佢

可以絕情到點搵都唔應 好似人間蒸發咁...
好似仲難受過佢講完一句就走咁... 好痛

但係你地本身個關係有冇承認過？
如果有 都名正言順失戀
咩都冇嘅話 傷痛同失戀冇分別 但仲慘嘅係你咩都冇就斷 連傷心都冇資格

而家係只要諗到佢同條綠帽女翻撻
為左佢就將我以往對佢嘅好全部忘記 甚至講到我心甘情願
被做第三者嘅痛就自己承擔
佢就繼續同條女扑野
諗起都覺得嬲 但我又可以恨邊個

無呀明明係佢令到段關係升溫 誤以為佢有好感 ...點解啲女人可以咁

真係好中
幾個月嘅來往好似唔長但已經好傷
除左被飛嘅傷
就係拍唔到拖 人地唔明白我地仲傷
但佢拍左拖就注定冇得再見
有得發泄就發泄 呢段時間辛苦就喊
喊過後搵下個會更好

可唔可以繼續做朋友
永不相見 真係好嚟好去？

冇話男人女人嘅 我都俾仔曖昧完一鑊就不歡而散
有時真係唔明佢根本都冇心就點解又flirt又示好講咁多野製造機會
作為女人角度 有啲多情係普遍
可能佢一次過flirt緊幾條仔喺度揀 覺得搵到個更好嘅就fliter 佢覺得有其他岸就放棄你呢個水泡 可能比較難聽但真係唔奇
女人都係一直搵人對佢好 可能呢刻佢咁絕 佢後悔就會搵返你？

唔係呀 我啱啱俾人斷 佢同綠帽前度翻撻
但因為佢條女唔like我就被飛起
我都想好嚟好去 但自問俾佢話第三者又乜都冇做過心有不甘
我想做朋友換個角度愛佢 但係佢講到短期唔再見又唔講幾時 我覺得應該佢會反口以後都冇啦

咁複雜嘅關係
我認為都係要斷一斷
等大家搞清先好啲

佢單方面話斷 一句女友唔鍾意就掉低我
當初邊個搞到咁複雜
而家唔係唔想搞清楚 係佢都唔俾我問
咩都冇發展嘅情婦 我都做得幾失敗

朋友都算
最慘係話你普通朋友
但實際對待你嘅態度連普通朋友都不如
連尊嚴同地位都冇埋

好多時我地可能只係唔甘心
唔想死得不明不白先唔肯放開

曖昧完話一直當我朋友 wtf? 當我朋友唔該一早就要同我保持朋友該有既距離啦

啱呀 我就係執着先放唔低
可能喺人眼中我好傻 咁樣撕爛塊面為咩
但相信冇一個女仔會想咩住第三者呢個名唔洗清白
咁樣死當然好想報復...只係點報姐

好心酸

對感情認真嘅人 往往都係最受傷果個 愈想move on 愈想起

你活得更好
個人自然會吸引到人
到時佢再搵你
你就知點報

咁多年都冇吸引過人 當兄弟就多
至於報仇其次 我都覺得佢唔會搵返我啦
一直好委屈又好留戀

我都斬咗纜lu
不過冇樓主咁慘拖半年
同佢一齊一個月就冷暴力咗10日
想體諒佢最後話唔想晒我時間被分手

我都有諗係咪自己條件太差所以先唔值得被愛
佢明明話我對佢又好 性格又好

呢啲人就係自己攞嚟賤
專一好女仔唔要 係要啲被人食過嘅
你不需要恨別人 你值得更好！

自問樣唔差身材唔差性格又好
都唔知點解從來冇人睇得上眼
已經唔知啲男人咩眼光
但遺憾係一日未洗白呢個污名只會繼續諗起佢
一直都遇唔到人追我 仲要遇着對我好嘅人？
命格差應該冇架啦有時會問自己係咪衰在太好

我對人好，佢唔領情
只好離開佢
仲好掛著佢

呢個佢 係緣份定嗰個人

我所指嗰個人係拋棄我嗰個
我愈係提醒自己唔再諗就愈掛住佢
做朋友做到咁折磨同卑我講真好辛苦
只怪鍾意左個錯嘅人
緣份就又要繼續等 希望唔好太耐
唉 放低講就易 做起上嚟真係恨唔到
大家互撐呀

你把口咁衰，唔見得你係啲咩好女仔，唔怪得知人哋唔鍾意你

亦都唔怪得絲打咁 ，愛得深自然會有恨既一面 我被人玩 有時我都希望有一日到佢比人咁玩 到時佢就知我有幾痛

同樓主你一樣 拖左1年 7個月前同佢去完最後一次街就block哂佢所有野 del哂所有contact 同chat history.

咁都叫口衰lol
可能你未試過先可以講得輕鬆

試下諗下如果你搵佢會覺得好撚煩 , 最多HEA應你幾句就唔應. 你就唔會敢搵嫁啦

琴晚飲左D酒 差D搵佢D FD講柒野 , 好彩後尾RECALL 番

通常我都會同FD玩到好夜/飲左酒返去直接訓得著

咁易放棄 仲有尊嚴咩
如果咁易俾佢洗走唔俾啲顏色佢睇
只怕係縱佢繼續渣同話佢知我好蝦

何苦 報乜仇啊藉口黎姐 不過而家人地講咩你都聽唔入耳嫁喇
你即盡試下先 ,試完返黎包膠下

昨晚忍唔住ig massage 佢 終於比佢block晒所有野 見到之後好唔開心 無晒心機做嘢點解要咁對我

你講咩搞到佢block晒你

講咗對佢既感覺 同埋好似佢同我講聲再見 點解block 都唔同我講聲走 一消失就完全冷暴力對待好憎佢亦好憎自己會鍾意呢啲人

個人認為當一個人唔鍾意你 你寫得幾令人感動 佢都唔會有感覺 只會覺得你煩所以寧願扮到完全唔介意

利申 有衝動想同佢講返野 但最後唔想做到咁犯賤 忍住左

我只係想要個closing 姐 點解咗卑微願望 都唔願意達成我

唉 你愈卑微佢愈唔想理你 反而你要做到唔在乎 佢可能心掛掛添 btw你巴定絲

A0巴😓 但我真係控制唔到自己既感情 個心好痛 點解會咁 搵過好多人傾 但自己都放唔開

以前以為自己面對呢啲問題 會好理性 會好堅強 但原來真係過程有幾投入 幸福 ，失去時會咁痛苦 ..好理性咁話比自己知人地唔愛你 唔值得 、但個腦海就忍唔住掛住佢 想念佢 、點解人地唔重視呢段關係 自己就咁上心同緊張...

明嘅 對於感情好難做到理性
你哋之間發生咩事呀 通常女仔block人一定有原因嘅

只會覺得你煩

想block但係又搵返我，仲話因為我所以好開心

但係佢無咗你都 唔會唔開心

可能我表咗白 佢唔想再拖我掛 我都想知 佢都唔願意溝通 連衰咩都唔知 但由佢知道我好認真佢就變晒唉

點算 同你差唔多 但我又復合左。。。

最慘係約frd出嚟傾完一大輪以為自己會好啲
當你翻到屋企得翻一個人既時候先知仲係一樣

傾其實真係冇乜用 , 試過正能量真係唔大幫助,直接D飲到返屋企會直接訓著啦

絲？你哋發生咩事佢block 左你咁決絕

我第一個拖拉咗兩年先block

加油呀總有一日會遇到個適合既人

試下報仇再包膠？
捕佢公司樓下我信佢見到我會驚到爆炸
但以我性格咁着緊真係做得出
呢個月中佢生日我都猶豫緊會唔會突擊搵佢

好明呢種感受
自己點解死都想知死因吖
其實又唔係叫佢講大話或者威脅 都唔知點解唔可以俾返個交代

絲打幾多歲

屌
好on9
原來佢嗰日iphone update搞到whatsapp shock咗
佢原來冇block到我
自膠

不過老實說 曾經我嗰個都有試過用wts 壞咗黎做借口 話睇唔到msg

23
但歲數重要咩

或者好似dear jane 首無可避免咁 分手不需講再見
不過可惜在我苦苦經營既感情 連開始都無就結束 而且仲咁絕情 真係好傷心

比你嚇完佢又有咩得著呢 結果都係唔會變嫁
如果佢見到你又冇好驚又點呢

呢個諗法有D OVER